[扮工動物園] 乍暖還寒之星期五

咁快星期五

乜鳩

我知係星期二..但唔知點解打咗五字

我再開